google廣告好撚仆街

用iphone睇app時，手指一禁到個廣告即時掃唔郁個畫面，一放手就焗住入廣告，出到呢D招